有無人同我一樣都好掛住97-08年既電視?

依段期間既TVB講得上係全盛時期
好多劇集同主題曲都係經典

可惜而家為左奶共而唔再拍自己劇集
又唔再捧新人

陳志雲當年都算係捧紅左5個靚仔同好多好多女星
而家TVB簡直係垃圾

有咩劇？

與神同行

糖心風暴 (第1 2集) 已經係最好例子

老老豆豆 好多人都拎當年既劇集黎同美劇比
不過我就覺得TVB果陣香港味道其實唔係咁差

俾你講左
真係好鍾意睇溏心2，倒轉都識背

我個人比較喜歡TVB d 古裝劇

食開屎係唔同啲

不過其實好多都好好睇

古裝劇：
1.尋秦記 首選 下面排名不分先後
2.項少龍個仔做主角既楚漢驕雄
3.烽火奇遇結良緣 我好鐘意佢首主題曲

4.封神榜
哪吒 率眾妖害人
5. 大唐雙龍傳 / 翻雨覆雲
純粹我真係好鐘意林峯 雖然係咁，但係劇情本身好五
6. 公主嫁到
成齣戲我覺得係比佘詩曼carry 左 無左佢我覺得會好悶
7. 情逆三世緣

仲有好多

以前D演員同而家都爭幾班
好似你講個堆咁 江華 宣萱 關詠荷 歐陽震華 都係好戲之人

而家近年TVB上到位都係得套白車
入面除左馬德鐘 D新人其實都係有好大進步空間

無錯係 我好自豪係食屎大
美劇成個國家咁多觀眾 對比起香港市場
我真心唔明啲踩港劇既人點樣可以覺得要TVB去好似外國咁去用咁巨額既投資
係依個基礎上已經唔再係一個公平比較

至於對比起啲乜乜傳物物傳
我係絕對認為TVB更勝一籌
即使用最近既翻生武林黎比較都唔會輸蝕果啲XX傳

青黃不接係好大問題

其實真係唔知係怪時勢定係怪TVB管理層太廢

時勢上 支國崛起係事實
班演員稍為紅一啲就即刻去左支國
10年之前其實都尚算無走得咁誇張
之後果啲真係明明覺得佢做得幾好 點解唔見左人?!
一google先知原來走左去大陸

不過同時間其實都真係有好多投訴CCTVB管理心法好有問題

唉 有生之年如果可以再次見到香港有返一個自己既電視台就好

上面人工閒閒地都講緊倍數增長
而且仲係資源回收桶 幾垃圾都上到去搵食
你比我做Artist都會上去啦 做番三幾年就返香港拎光環
何樂而不為

同埋支國勝在人多地大 投資拍劇集用好撚多錢
D古裝郁不郁就幾千個臨記扮兵仔 有時睇起上黎TVB都輸好多

其實我真係唔知溏心有乜咁好睇
當年我會考

但我呀媽話佢好有共鳴
話咩將社會人心勾心鬥角刻劃得好好

關菊英果首無心害你 佢係真係可以聽到喊
本身佢無乜野 不過果陣我係到同佢研究歌詞
佢自己聯想到自己人生經歷
但佢對成出戲同啲插曲評價係好高

講到依到 相信又會比人話我呀媽係C9比CCTVB洗左腦

好老實講句 其實理解到客觀因素

支國個千軍萬馬果啲氣勢用錢堆砌出黎既
咁CCTVB 係真係無咁既能力呀嘛

好老實講 CCTVB其實有試圖改善
咩幾十萬大軍 以前影出黎得幾丁友 而家會用近鏡黎影
效果爭好遠

至於你話三流演員都搵到食
所以先話當年既港劇真係好有質素
主要係啲演員帶動左套戲

大陸果啲始終到今時今日都仲係爭幾皮

降魔的 算唔算上到位?

算 降魔的叫做近年TVB班老屎忽敢突破既一個選擇黎

其實仲有啲好偏門既劇都好好睇

七號差館 我估好多人都未睇過
當年佢係半夜時段播

三個女人一個因?
你話佢抄人都好啦 我覺得佢都算做得係幾好

呢套完全係黃智雯Carry套戲

袁偉豪算做得唔錯架啦喎

好多時都係女主角真係好入戲
反而個男主角成碌杉咁唔知做乜鳩

好似死人黃浩然咁
比晒機會佢擔正晒咁多次大旗
個係始終都係覺得佢演技好生硬

2000年男親女愛

棟篤神探

管家仔係咪依套?

果套野雖然集集都播起碼三次 "放手,放開所有,彼此更自由"

但係果時的確會追劇

九五之尊同埋花樣中年
重播果時都有睇